如何令死心既女人回心轉意

比到睇到你嘅決心同改變掛 正常都免不了呃呃氹氹

你成功過?

錢，不解釋

中六合彩

留名學野

冇 亦唔會想試 人哋講得分手梗有佢原因 講咗出口好難會收得返 即使一齊返都會有條刺
但有啲嘢你點都要做 咪就當比個機會自己去改變下囉 唔一定要為咗佢回心轉意先做一啲嘢

發達

如果我個ex會咁就好了，
被帽，等緊佢返轉頭

發夢

搵唔到動力去改變

考故 最後有冇回心轉意

冇 心已死

咁有冇興趣遇到新對象

再考故 你而家過成點

冇呀 宜家翻工放工同訓覺 巴打想挽回感情

無lu 睇你放低晒未

放低左好耐了 時間沖淡一切